---
title: Testing
subtitle: Still testing
date: 2017-09-15
---
## Vandaag ben ik begonnen met testen
Ik heb nog geen idee hoe dit werkt, en heb mijn voortgang niet bijgehouden, dus ga de voorgaande weken globaal bloggen en zal vanaf nu alles bijhouden.
</br></br>
Blijkbaar werken html tags ook nog (goed om te weten).